############################################################################
#スクリプト
############################################################################
::initialize

@mapEv_act start

@setface ドッペルルカ tatie/ブランク L
@setface インプ tatie/ブランク L

@mes ドッペルルカ
こ、これなら…！
@mes 地の文1
僕はインプの乳の間を滑るように、
下へ逃れていく。
@mes ドッペルルカ
あと…少し…
@mes 地の文1
このまま地面に落ちて、身を隠そうと思ったその時。
@se sound/damage.mp3
@toki-shake 40300 40350 05 42
@common_ev 500281
@picture DE-imp\ipb01.jpg 0 480 360 10
@mes インプ
あはっ♪
つーかまえたっ♪

@mes ドッペルルカ
う、うわぁああっ！

@mes 地の文1
乳の間からこぼれた所を、
インプの指に捕まってしまった！
@mes インプ
だーめ♪逃さないよ♪
@mes ドッペルルカ
く、くぅ…っ…離せぇ…！
@se sound/damage.mp3
@toki-shake 40300 40350 05 42
@mes 地の文1
指の間で必死に動く僕。
@common_ev 500281
@picture DE-imp\ipb02.jpg 0 480 360 10
@mes インプ
あははははっ♪かわい〜♪
本当に逃げられないんだぁ♪
@mes ドッペルルカ
うっ…ううっ…この…っ…！
@se sound/damage.mp3
@toki-shake 40300 40350 05 42
@mes 地の文1
尚ももがき続け、なんとか脱出を試みる。
しかし、その行動がインプに加虐心を与えてしまった。

@common_ev 500281
@picture DE-imp\ipb03.jpg 0 480 360 10
@mes インプ
ふーん…あくまで逃げるつもりなんだ…
よ〜し…
大人しくあたしのおっぱいで挟まれない子は〜♪

@mes 地の文1
インプが僕を摘んだまま、
自分の乳首に僕を近づける。
そして…

@common_ev 500281
@picture DE-imp\ipb04.jpg 0 480 360 10
@mes インプ
あたしのおっぱいで食べちゃおう\i[001]
@mes ドッペルルカ
えっ…？あ、うわぁっ！！

@se sound/nukarumu.mp3

@common_ev 500281
@picture DE-imp\ipb05.jpg 0 480 360 10
@mes 地の文1
ちゅ…ぷ…っ
@mes ドッペルルカ
う…あぁ…！？

@mes 地の文1
僕の身体を乳頭から、飲み込むように咥えてしまった！

@bgs sound/inner1.mp3

@common_ev 500281
@picture DE-imp\ipb06.jpg 0 480 360 10
@mes インプ
えへへ♪にぷるふぁっくって言うんだよ\i[001]
これはルミちゃんもレミちゃんもできないんだから…♪
@mes ドッペルルカ
ひぁっ…あぅぅ…！

@mes 地の文1
乳房に身体を呑み込まれる。
そんな想像もしない状態に動揺する僕を
まるで生き物のようにインプの乳首は飲み込んでいく。

@se sound/lip00.mp3
@common_ev 500281
@picture DE-imp\ipb07.jpg 0 480 360 10
@mes ドッペルルカ
あぁぁ…なにこれぇ…

@mes 地の文1
乳首の中は、ぬるりとした液体で、暖かく濡れており
それが僕の下半身を心地よく締め付けた。


@mes インプ
えへへ♪おとなしくなったね\i[001]
このままあたしのおっぱいの中でイっちゃえ〜♪
@mes ドッペルルカ
あっ…あひぃ…！


@mes 地の文1
インプの乳首の中は、ぬるぬるとした感触と
血管と乳腺の鼓動により、僕の身体に断続的に刺激を与えてくる。
@mes ドッペルルカ
やめ…やめてぇ…きもち…いいよぉ…
@se sound/lip00.mp3
@mes 地の文1
じゅぷうっ…

@mes 地の文1
本来、吸われるはずの乳首に、
僕の身体が吸い込まれていく。
@mes ドッペルルカ
あ、あぁぁ…

@mes インプ
もう脱出不可能だよ〜♪
このままあたしのおっぱいの中で、ミルク出しちゃえ〜♪
@se sound/feratyu2.mp3
@bgs sound/kutyukutyu.mp3

@mes 地の文1
インプが自分の乳を刺激すると、乳頭の締め付けがさらに
強まる。
先ほどまでの下半身全体を、ゆっくりとしゃぶるような
感覚が、今度は吸い尽くすような刺激に変わる。
@mes ドッペルルカ
ふぁぁぁ…！やめてぇ…やめ…
@common_ev 500281
@picture DE-imp\ipb08.jpg 0 480 360 10
@mes インプ
くすっ…トドメだよ…♪
@se sound/feratyu2.mp3

@mes インプ
えいっ♪
@mes ドッペルルカ
う、うぁあああああっ！！

@toki-ef 2 0
@common_ev 500281
@picture DE-imp\ipb09.jpg 0 480 360 10


@mes 地の文1
耐え切れず、ペニスから精液が噴き出る。
吹き出た精液は、乳首から漏れだし、
滴るミルクのようにインプの乳を濡らした。
@mes ドッペルルカ
は…ぁぁっ…あう…

@mes 地の文1
それと同時に、体中の力が抜け、感覚が薄くなっていく。
抵抗する力が消え、快楽に呑まれていく…
@common_ev 500281
@picture DE-imp\ipb10.jpg 0 480 360 10
@mes インプ
えへへっ…♪やったぁ♪
あたしの勝ち〜♪

@mes 地の文1
乳首の中で恍惚な表情をする僕を見ながら
インプが満面の笑みで無邪気に悦ぶ。
その表情は勝ち誇った顔でありながら…
@common_ev 500281
@picture DE-imp\ipb11.jpg 0 480 360 10
@mes インプ
でも…まだまだお楽しみはこれからだよ♪

@mes 地の文1
全く満足していない、まだまだ僕を
搾り尽くしてやるという捕食者の目をしていた。

@mes インプ
ほらほらぁ…もっと飲み込んで…あげるっ♪

@se sound/eat1.mp3
@common_ev 500281
@picture DE-imp\ipb12.jpg 0 480 360 10
@bgs sound/heratyupa3.mp3

@mes 地の文1
じゅぷっ…！
@mes ドッペルルカ
あぁ…いや…ぁ…うそ…だ…ぁ…


@mes 地の文1
さらに深く、身体がインプの乳首に呑み込まれる。
最早、抵抗する手段も逃げる手段も僕には残されていなかった。

@mes インプ
んっ…\i[001]あは…おいしい…\i[001]

@mes 地の文1
インプから甘い吐息が漏れる。

@se sound/nukarumu.mp3
@common_ev 500281
@picture DE-imp\ipb13.jpg 0 480 360 10
@mes インプ
えへへ…\i[001]このまま枯れるまで搾りとってやるんだから〜♪
@mes ドッペルルカ
ひぁ…し、しんじゃう…よぉ…

@mes 地の文1
既に僕の身体はインプの乳と融合しはじめていた。
乳首から魔力をエナジードレインをされ続け、
身体の形が維持できない程に、僕の魔力はインプに奪われていた。

@mes インプ
えへへへ〜♪あたしってつよーい♪

@mes 地の文1
しかしインプはそんな事にはお構いなしに
僕の身体からエナジードレインを続ける。
@mes ドッペルルカ
やめ…て…ひぁぅ…っ！
@common_ev 500281
@picture DE-imp\ipb14.jpg 0 480 360 10
@mes インプ
あはは\i[001]こうすると…
@se sound/lip00.mp3
@mes 地の文1
インプの乳首の内部がきゅうっと締まり、
僕の身体を甘く締め付ける。
@mes ドッペルルカ
あ…あぁぁっ…！

@toki-ef 2 0
@common_ev 500281
@picture DE-imp\ipb15.jpg 0 480 360 10

@mes 地の文1
その途端、下半身どころか、身体全体を快楽で満たされ、
漏れるように射精をしてしまう。

@mes 地の文1
もう完全に僕を射精させるコツをインプは掴んでいた。

@mes インプ
くすくす…♪もう完全にあたしの
おっぱいの虜になっちゃったね\i[001]

@mes 地の文1
足先から下半身へ感覚が消え、インプに融合されていく。
@mes ドッペルルカ
だ…めぇ…もう…ぼ…く…

@mes 地の文1
既に自分の意志とは無関係に、僕は射精を続けていた。
インプが僕の力を吸収し、より強くなっていくのに対して、
僕自身の身体は弱まり、消滅していく。

@mes 地の文1
生きたまま、僕は消化され、養分として吸収されているのだ。
@bgs sound/heratyupa3.mp3
@common_ev 500281
@picture DE-imp\ipb16.jpg 0 480 360 10
@mes インプ
くすくす…キミの精液美味しいよぉ…♪
もっと欲しいなあ…♪
@se sound/feratyu2.mp3
@mes ドッペルルカ
あ…ぁぁ……ぁ…
@mes 地の文1
淫魔として、覚醒していくインプに対し、
僕は…

@mes ドッペルルカ
ぁ……ま…た…でるぅ…
@toki-ef 2 0
@common_ev 500281
@picture DE-imp\ipb18.jpg 0 480 360 10
@mes 地の文1
射精を繰り返すだけの生贄、食料として
存在全てを飲み干されようとしていた。


@mes 地の文1
既に、下半身どころか、胸から下の感覚すら消え、
僕は生きたまま、インプに吸収されていく。
後はもう、外に出ている顔が呑み込まれてしまえば最後。

@mes インプ
あはっ♪それじゃあそろそろ…
@common_ev 500281
@picture DE-imp\ipb17.jpg 0 480 360 10
@mes インプ
首から上も…あたしのおっぱいで飲み込んであげるね…\i[001]

@mes 地の文1
身体の全てが蕩け、消滅してしまうだろう。
@mes ドッペルルカ
ひあぁ……もっと…たべてぇ…

@mes 地の文1
しかし、僕はもう快楽を受け入れ、
この淫魔に吸収される事を望んでしまっていた。
@common_ev 500281
@picture DE-imp\ipb18.jpg 0 480 360 10
@mes インプ
あはっ…勇者クンかわいい〜っ♪

@mes インプ
よしよし\i[001]ようやく素直になれたね〜♪
それじゃあ勇者くんの事、おっぱいで…
@common_ev 500281
@picture DE-imp\ipb19.jpg 0 480 360 10
@mes インプ
ぜーんぶ、食べてあげる…\i[001]
@mes ドッペルルカ
ふぁぁ…あは…♪
@se sound/power03.mp3
@common_ev 500281
@picture DE-imp\ipb20.jpg 0 480 360 10

@mes インプ
んっ…\i[001]
@mes 地の文1
インプが乳頭に魔力を込めていく。
そして僕の残された身体が
そのおっぱいに吸われ…

@mes インプ
ぁ…ん…っ\i[001]
あはっ…さきっちょ…あったかい…\i[001]
@mes ドッペルルカ
ぁ…ぼく…とけ…ちゃ…
@mes 地の文1
@se sound/eat3.mp3
@common_ev 500281
@picture DE-imp\ipb21.jpg 0 480 360 10
@mes 地の文1
ちゅぷんっ…

@bgs sound/inner1.mp3

@mes 地の文1
ついに全身全てがインプの乳の中に呑み込まれてしまった。
@toki-ef 2 0
@mes 地の文1
ぷしゃ…

@mes 地の文1
呑み込んだ乳首から、勢い良く液体が吹き出す。
それは母乳ではなく、呑み込まれた身体が蕩け
液状になった物だった。

@mes インプ
あは\i[001]おっぱいからミルクが出てるみたいー\i[001]


@mes インプ
あ…はぁ…ぁん…\i[001]

@mes 地の文1
インプが艶かしい声をあげながら、
呑み込んだ身体から残りの精気を全て吸い取っていく。


@mes インプ
ん…っ\i[001]

@mes 地の文1
ぷるんっ、と乳首が一度震える。
@mes 地の文1

@se sound/eat2.mp3
@common_ev 500281
@picture DE-imp\ipb22.jpg 0 480 360 10
@mes インプ
……えへー♪
全部呑み込んじゃった\i[001]

@mes 地の文1
全ての精気が吸い取られ、
ドッペルルカの魔力は全てインプに吸収されてしまった。

@mes インプ
勇者くんの精…おいしい…♪
@mes ドッペルルカ
………
@toki-ef 2 0
@common_ev 500281
@picture DE-imp\ipb23.jpg 0 480 360 10
@mes インプ
あはっ…\i[001]まだちょっとミルク出てる…\i[001]

@mes 地の文1
乳首から漏れだすミルク…
溶けてしまったドッペルルカを見ながら、
満悦した表情を見せるインプ。
@common_ev 500281
@picture DE-imp\ipb24.jpg 0 480 360 10
@mes インプ
あ、そうだ♪このまま暫く…
あたしのおっぱいの中で飼ってあげるね\i[001]

@mes インプ
くすっ…レミちゃんもルミちゃんも驚くよ〜きっと♪
@mes 地の文1
インプが満足気に自分の乳をたぷたぷと揺らす。

@mes 地の文1
しかし既にその中でドッペルルカの身体は、
跡形もなく、ミルクのように溶け、
インプの乳の一部になってしてしまっていた。
@toki-ef 4 0 10

@mes 地の文1
こうして、偽勇者は運悪く出会ってしまった小悪魔の乳に呑み込まれ…
魔力を全て吸収された挙句、肉体ごと融合させられてしまった。
下級のはずの悪魔に弄ばれる快楽に溺れ、最後にはその悪魔に喰らわれてしまったのだ。

@wait 80

#ピクチャ消去
@picture DEL 0 60

#全音停止
@se -1
@bgs -1 100 100 120

@toki-ef 4 0 -1

@mes 地の文1
・・・・・・・・・
@wait 80


#メッセ終了
@mes_RESET